選舉失敗，誰要問責下台？

今次建制輸到得番一成議席，係咪應該要有人問責下台先？

你地班人問呀爺攞左咁多錢，有冇面架？！

仲有幫呀爺派錢個班人呀，撈左咁多油水係香港買咁多樓，但係睇下E＋個結果似咩樣